正式宣佈，仆街狗主下世要做支那窮狗

屌佢老母垃圾狗主
公屋養狗已經唔撚啱
養埋啲臭格乞人憎既松鼠狗周圍撩是鬥非
仲要出街唔戴口罩係lift 到瘋狂嗚叫（似發嬲）
仲要埋黎搞我隻腳
差啲俾佢咬親

推

報警 扣佢老母分 住公屋本身都係比人養梗 憑咩去養狗 垃圾